{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_055822",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=68052&adcno=1&sel_date=2023-11-07&sel_date2=2023-11-08",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "안동 비즈니스"
    },
    "text": "こんにちは。安東ビジネスホテルです。 いつも最善を尽くして皆さんのために努力しています。 たくさんのご利用をお願いします。 当宿は計20台の駐車施設を保有しており、便利な駐車が可能です。 周辺には様々な施設があります。 安東バスターミナルまでは8kmの距離で、車では約4分かかります。 安東市庁までは2.6kmの距離で車では約6分、安東区市場までは2.5kmの距離で車では約6分かかります。 安東チムタク路地までは2.4kmの距離で車では約5分、安東駅までは8.4kmの距離で車では約5分かかります。 宿の中にはコンビニCUが位置しており、必要な物品を簡単に購入することができます。 追加でご案内する事項としては、入室時の基準人数は2人であり、追加人数がいる場合には、当日追加料金が決済されます。 客室はチェックインの際に割り当てられ、写真と異なる場合があります。 オンシーズンや特定日祝日(前日含む)には料金が変動する場合がありますのでご注意ください。 ヨギオッテ会員特典は提携店内規に従って適用され、フロントでヨギオッテ会員であることをお知らせください。 ありがとうございます。",
    "QA": [
        {
            "question": "駐車施設は何台ありますか？",
            "answer": "当宿は計20台の駐車施設を保有しています。"
        },
        {
            "question": "安東バスターミナルまでの距離はどれくらいですか？",
            "answer": "安東バスターミナルまでは8kmの距離で、車では約4分かかります。"
        },
        {
            "question": "安東市庁までの距離はどれくらいですか？",
            "answer": "安東市庁までは2.6kmの距離で、車では約6分かかります。"
        },
        {
            "question": "安東区市場までの距離はどれくらいですか？",
            "answer": "安東区市場までは2.5kmの距離で、車では約6分かかります。"
        },
        {
            "question": "安東チムタク路地までの距離はどれくらいですか？",
            "answer": "安東チムタク路地までは2.4kmの距離で、車では約5分かかります。"
        },
        {
            "question": "安東駅までの距離はどれくらいですか？",
            "answer": "安東駅までは8.4kmの距離で、車では約5分かかります。"
        },
        {
            "question": "宿内には何がありますか？",
            "answer": "宿の中にはコンビニCUが位置しており、必要な物品を簡単に購入することができます。"
        },
        {
            "question": "基準人数は何人ですか？",
            "answer": "入室時の基準人数は2人であり、追加人数がいる場合には、当日追加料金が決済されます。"
        },
        {
            "question": "客室はチェックイン時に割り当てられますか？",
            "answer": "はい、客室はチェックインの際に割り当てられます。写真と異なる場合がありますのでご了承ください。"
        },
        {
            "question": "料金は季節や特定の日によって変動しますか？",
            "answer": "はい、オンシーズンや特定の日祝日（前日含む）には料金が変動する場合がありますので、ご注意ください。"
        },
        {
            "question": "ヨギオッテ会員特典はどのように適用されますか？",
            "answer": "ヨギオッテ会員特典は提携店内規に従って適用され、フロントでヨギオッテ会員であることをお知らせください。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 360,
        "QA": 444
    }
}